其實香港咁好點解要成日搞搞陣

成班廢青

咪係

好地地立乜鳩23條

位唔是咁上的

搞搞震有返啲細藝架嘛
你識條鐵咩

好地地又要起3跑同，港豬噢同高鐵但又冇經濟效益，洗哂納粹人d錢，成日搞事
搵地起樓，但明明有人非法佔用官地，僭建你唔搞，要搞人地d屋村，又搞搞震